連尼住幾時開返個小圈子過濾模式

Gay post都有兩個

Push

Push到連仔睇到

入得感情台都係垃圾黎
垃圾睇垃圾post有咩問題

改名做垃圾台ok?

D小圈子post推得好快

hand hand

班人癲架連仔 我訓先啦 聽日再推

支持你開返個
悲B.gif

有無人有小圈子 有無人無小圈子

過濾唔到全部但係可以睇唔到大部分垃圾小圈子

G持樓豬

認同

果個咩毒撚秒回